想入支Wesley 鏡

有無手足用過wesley 8mm 魚眼鏡
想攞嚟拍片用

利申:用M50

咪晒幾舊水買Cctv鏡啦

定係買支11-22好 見水貨二千銀

Wesley唔係cctv鏡嚟
同埋你拍片接唔接受到魚眼個效果先...
11-22方便啲囉又有Zoom....
呢兩支完全唔同鏡種，諗清楚想影咩先

8mm 用來拍片你不如買部go pro 算啦

已經有 咁我都係買11mm算

買wesley不如買七工匠算啦
利申:曾經擁有wesley鏡